親愛的朋友啊 你在想甚麼

問你老母雞

診埃的朋丘吖你在傷心麼?

諗緊你條女囉🤢

La Lin la 個月

屌

腸仔

又諗起你老婆

好撚攰

me 2

幾時再打杖

丁都唔想打